熊軍正傻閪，硬係要同個市拗頸

企穩2幻8啦你班傻閪仲熊熊熊

屌 又燈

走啦
有老母麵加乘點贏

麵神要佢升就升 跌就跌 你鬥唔過

唔等錢洗可以渣下概

已走熊 諗緊加入牛軍

因為央行不停放水 加國家隊 不停高價入貨

人地萬億 咁樣玩 幾個月

做人要有信念

支爆 熊軍必大獲全勝！

你同麵神同船，難道你想負負得正

可憐

熊軍準備好未

屌琴日7500 蝕左走場
而家升到仆街

冇計啦

yos

係咁印銀紙救国
印得愈多跌得愈金